有無密頭拖鞋介紹

birkenstock貴左啲啲

無人理我...別嚇我

uniqlo

同求，想隻腳舒服d

有？我想著出街買一買野個啲

我地懶

crocs

想潮味少少

uneek

OTZ

赤腳吧